一人一個投資顧問叫你比錢既理由

而你認同佢既講法

我係女人

Push

其實自己錢唔會過其他人手

親，我成日一個人喺屋企好悶